返到公司既你，要hea幾耐先開工做野！

8:30開工，但差不多9:00先開始郁

呢半個小時係上lihkg

8:30 hea 到 9:30

因為上司9:30 先返

返工hea到收工

返0800 食完早餐0820
做半個鐘野

無突發事件就等收工

屙尿都無時間

Hea到五點，

份工就朝9晚5
但team leader
基本上返去遲半個鐘係基本
食飯1個鐘返office再hea1個鐘
平時5點收工但430已做檔案backup執定野
1645閃人

利申 it狗 ，老細係二世祖

成班人跟住team leader hea

個半鐘

lm

柯成粒鐘屎先開工

0800-1700
1400先開始做野

9:00返到 起碼10:30先做野

0845 hea到9點做野

9點鐘老細返黎，9點前要爆完石

返八點半 半粒鐘整杯手沖咖啡 再柯督屎 搞搞下日日都九點半開工

喺門口排隊柯屎

你條五毛平時咁勤力

9點20分返工
做少少野 10點食個包 飲下野
10點半全力開工

老西11點返工